到底堆班人係地鐵站出口賣旗係邊撚個諗出黎

屌你老母
朝早八九點大撚把人趕住翻工翻學
成班家長帶住班小學雞係條路阻撚住晒
然後賣旗咪又係比錢啲慈善機構高層出糧 成件事都on99

比錢啲人又企定定係路中心摷銀仔 阻撚住曬
係地鐵站出口賣又唔收八達通

去旅行用淨左個10 yen,一野塞左落去

見到即刻走

中國紅十字會又籌款

窮人捐錢比有錢佬係咩玩法

唔係有錢佬啲錢點黎
當然係窮人身上刮翻來

屌呀今日去兩個地鐵站都有
有個細路仲大大聲叫我買旗叫咗幾次
我即刻走 一定要幫你買既咩

港豬快啲捐錢啦
人地買跑車上樓要靠你地啦

唔知點解印尼地震又要中國香港紅會籌款，乜唔係已經「供應」高鐵予印尼？你知啦，中文「供應」=免費喎

所以我幾時都話中國香港人真係善心爆棚
唔只幫人賬災 仲要供應高鐵比印尼
嗚呀咁撚好既金主除咗香港仲有邊度有

有d仲要喺地鐵站入面賣埋

我都見過

果啲好似有明文禁止

利申:賣過一次旗

啲 社工 on9 架嘛

賣旗依d 咁唔合符經濟效益既野根本要廢除啦

好似係有證件就可以係港鐵站內面賣旗，但數量唔會多，3個左右

佼佼者

今朝火車站有見到食蕉趕走d𣄃撚
屌你落咁大雨就咪阻9住喇

今日一行到屋企附近個站就有學生賣旗，趕時間真係睬佢都傻

今日都見到，差d想打去地鐵嚴禁行乞個個舉報熱線

只幫青春美少女買

成日利用學生賣旗
正一冚家產